Es muy importante: la etiqueta mas importante es el "div"

No utilizar simepre el div, utilizar las etiquetas mas adecuadas, si se utiliza muchios div, google no las entiende

![[Pasted image 20220818092342.png]]

Utilizar etiquetas adecuadas para todo momento, no siempre utilizar los div